成個版睇到連登仔咁撐匯豐就知冇可能推翻支共

唔影響自己又有得笑就做極權打手
不服來辯

如果成版都反匯豐你係唔係又會話:

成個版睇到連登仔咁撐廢老就知冇可能推翻支共

唔影響自己又有得笑就做藍屍廢老打手
不服來辯

派息不過係自己銀包拎返啲錢出黎
等錢使賣走少少仲實際
最多蝕少少交易費

秒

反匯豐＝藍屍廢老
屌佢凍結星火＝藍屍廢老
燒佢隻病貓＝藍屍廢老
我有冇理解錯
抄人講嘢抄到咁覺唔覺得自己柒

秒咗啲咩啊五毛

我自己put自己都賺凸佢啦
唔係個個6X蚊入都輸

笑廢老=撐匯豐
笑廢老輸打贏要=撐極權
匯豐銀行=支共
我有冇理解錯?
自己打倒自已覺唔覺得自己柒

咁而家係笑廢老定撐匯豐唔息
笑廢老輸打贏要but 撐匯豐輸打贏要
同支共一樣咁撚霸道硬推對自己有利嘅嘢就唔可以當佢支共
覺得自己又秒咗我呀
直接啲講你理解能力都幾撚柒
搵啲人仆下街俾人笑下就有人撐極權
支共見到你哋咁真係喜聞樂見
IP都唔使check
果然係中国人

自己都駁唔到自己，剩係識拉支共黎講但係又講唔出點解笑廢老=撐匯豐=撐極權=撐共、乜野同支共一樣霸道個邏輯完全fail，仲要嬲到面都紅晒，字又打錯埋，笑死我

柒左就縮返入CC台圍爐啦，係財經台做小丑比人笑

你話點就點啦

教育你唔係我責任

篤爆咗實實在在支那人習性
果然中国人連登仔不願面對

劉怡翔: 如匯豐及渣打搬總部至香港, 香港會歡迎

怎麼才算匯豐傻散? (靈感自怎麼才算贏巴塞?)

1.傻散要匯豐年年派高息.
2.匯豐要只升不跌,報答當年青姐的青之淚.
3.平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司.
4.不派息的話,集合５％股份召開股東特別大會(股東洗錢).
5.英國監管當局是垃圾不能攔截匯豐，要讓匯豐派高息.
6.想收息不應該買HSBC優先股(Non-Cumulative),要買普通股.
7.靠股息應付日常開支.
8.支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.
9.不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.
10.不需明白派息預留既錢不是由除淨而來.
11.自己未賣股,股價跌就係虧損.
12.贏巴塞認為是靠運氣,但匯豐不派息全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法.
13.投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.
14.不派息,David Webb(維權專家)都話無野可做,勸放棄入稟,是不熟例,專家食屎.jpg。
15.務必遵守以上守則，匯豐跌，傻散也會說你是勝之不武，說你無恥。傻散是可以找到一條理由來說明你不應該虧損。

支那窮閪只懂偷偷留下負皮

樓豬肯定重貨

個個post都屌連登仔恥笑班傻閪

9千零股均價60
95％資係cash同樓
對我唔太重
派唔派對我冇影響

我鳩吹死全家

與怪物戰鬥的人
應當小心自己不要成為怪物